開始有d迷茫

最近成日諗個問題
點先叫做有上進心，做做有目標？
如果個目標係安安穩穩打份工
養到自己加屋企又算唔算？

定一定要滾大錢，買樓投資先叫上進
真心唔明